SOGO Thankful week 淪陷

上網見到.....

巴打們

寧願捨命陪君子
定比錢女友掃貨 自己買個安靜日

Left 4 Dead?

其中一個入口

喪屍🧟‍♂️

呢度是但有個人仆親都會人踩人

咁多人 啲喼仲入去

星期六日最癡線

又唔係平好多